港獨標語唔入得公民廣場，咁廣東獨立得唔得？

純粹想問

大粵民國

噉就唔可以用基本法做藉口

其實基本法第二十七條賦予港人有言論自由集會自由
除咗誹謗同威脅公共安全應該講乜都唔應該阻止

最終修改及解釋權在人大

Sbt